{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025159",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 간절곶선뷰펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約特典を提供するこのペンションでは、個別バーベキュー施設をご利用いただけます。 広々とした1階のデッキと屋上、そして客室のベランダでもバーベキューを楽しめます。 駐車可能な施設なので、車を安全に駐車できます。 チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。 追加特典で予約人数が増加する場合、ペンションに連絡して事前に案内しなければなりません。 最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しはできません。 また、ペットと一緒にご利用いただけるペンションですが、ペット連れの場合は入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者の同伴や同意がなければ入室できません。 宿泊客は入室および退室時間を正確に遵守する必要があります。 客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客は責任を負うことがあり、損害賠償をしなければならないこともあります。 客室の安全と火災予防のため、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されません。 個人的に用意してきた炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)も持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟による他の利用客に被害を与えないよう注意しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加特典で予約人数が増加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションに連絡して事前に案内しなければなりません。最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒にご利用いただけるペンションですが、ペット連れの場合は入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者の同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用において注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客は責任を負うことがあり、損害賠償をしなければならないこともあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで楽しめますか？",
            "answer": "広々とした1階のデッキと屋上、そして客室のベランダでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能な施設がありますので、車を安全に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、個人的に用意してきた炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動には注意が必要ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟による他の利用客に被害を与えないよう注意しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 495
    }
}